請大家放心, 23條後共產黨一樣會比你和里非非

望下北京, 有冇23條共產黨都比你和里非非遊行集會

只要你個遊行主題唔係"XXX下台", "打倒共產黨"就得
主題係以民生為主就冇事架啦

有鬼用咩？咪又係改變唔到！